嚴選香港幾間連鎖餐廳的 最強菜式

大快活： G胸紅米飯
KFC： 葡撻
古野家：氣柔蛋
M記：Wifi and水
美心 伍淑精西柚水
譚囝（三哥）：魚蛋生菜清湯小米
譚囝（非三哥）：魚蛋生菜茄湯十小辣
元氣壽司：薑配綠茶
牛角：牛角飯
諗到再講

Kfc支裝粟米

粟米比狗吃

大家樂

痴牙架啲粟米

一哥焗email飯

starbucks呢

點睇金記

麥趣飯？

譚仔清湯

樓主未食過米爽？

豬蛇

梳化配商場wifi

感謝ching 解答

好能貴

落青豆唔知做乜春

牛涮 任嗌架喎

做咩反豆

90後唔會食？

Subway ???

樓豬你好

jollibee

同埋全世界最多分店ge連鎖快餐
subway呢

kfc磨菇飯

翠華 - 食港女/大劣人?

怡和
不了

龍門冰室呢？

慘過食屎
清湯撚可唔可以講下原因點解要食佢
大撚把鋪頭做米線 清湯其實同佢地有乜分別先

分店多 唔洗搵 食開又唔洗諗

豬兄都幾食得辣

大快活梗係咖哩牛腩飯啦紅米on9

操肌必吃 經常售罄

我後生果陣食到二小 但依家唔得了

M記

吉野家個到有d誤會

subway 係 this this this

魚蛋生菜茄湯十小辣

我後生食到中辣，依家要5小辣

hi豬sir
好耐冇見

冇味都好食

食賓賓

hi 特西
好少上來了
這裡不是我的地方

橙 樓豬成世人得呢d美食

你有冇港父咁大隻先

太興都冇

豬蛇有冇做尖

大快活： G胸紅米飯

垃圾90後，小辣都食唔到
俾著以前d人成碗大辣當水飲

一月到五月無做過

呢兩日開始操返